[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4402)

開唔開架

派我者 全年勁中

又要搶 又唔開

呢個！

好

廢馬

屌佢老母唔撚開咪撚搶啦

基層lm

死P牌仔我屌你老母你今年賭乜輸乜

堅廢

搶完又唔開

是的

新年都撚

出面有3個po

我流鼻血都jer 冇人性

下半場0:1 就夠

lm

push 呢個

好惡

大年初一撚手足

你老母啲死p仔 乜撚野都搶 祝你中肺炎輸波輸馬帶綠帽

水手入未

水手禁屌 我震緊

角呢

但係都唔係搶嗰個開

222222222222222222

拜年好撚悶 全屋冇人賭錢

本想大聲斥責你 但 我駁唔到

水手穩撚到

我了

打麻雀？

貓叫準備入

獅子入未

冰角

開得慢姐 唔洗屌啊

..越位

Boom

水手禁屌叫糊中

佢好似又開返4個Po cls

想 但全屋冇人打 1缺3 針

出年拜山先開啦

P牌仔真係唔識架喎

角大

push

屌你開得慢 仲要係開錯

半細gel下先

打幾大
10 512go

水手鳩斬冇角

When 我初一初二唔得

角大jump

where is the fucking c

跳得切船

準備八角連轟

Lm

咁咪豬囉

法國依到d馬名會員冇一個夠馬黑羅斯高質

爆

半大已4

信

勁中 派我了

真廢馬

屌你老母

澳職又無半大

唔知今日澳假會唔會又3球

奧當路雲24

兩邊都賺 教我點爆

水手入未 有少少眼瞓

今日兩場都半0全3

水手2.5b 新年快樂

密切留意緊

自膠

又半細

我理解唔到喎。。。祝羊

想知點賺

係咪計錯數？點賺

先輸3百

戒賭啦 Ching

水手入未
比我收注fg先

細過10.5就輸

水手腳腳挑高個波角小易到

傻仔

角大真係係咁先

96

岩岩學完1+1=2就出嚟賭 屌

輸少當贏

獅how準備入
ng

半大24

呢啲唔係好啱賭錢喎，數都未識計

錯

角大24？

依兩日半大真係難買

馬會仲死hold住10.5

角小贏硬
睇live就知

兩隊都垃圾 買大波真係好撚慘

補時6角

一講又有角

一隊鳩挑高個波
一隊offside多過埋門

輸0死啦買半大

3c

繼續講

貓叫比球我先啦

今晚愛g有冇同路

半大仲有希望 多數中段入先開半大

莫巴買咩

水手

有，重注

水手穩？ 點輸？

chow 試下nba

有， 鬥氣注買包包對家

你chow fg?

Dllm入未

YES

角大喇
估半5

等收錢

貓叫咁都唔入

又神救

唔係真係平手盤00到尾掛

9.5b gel

貓叫2射2中 水手5射5飛機

水手入味？

最好等到出0.5先入

眼瞓未

10.5大跳船了

初一就咁搶口

半場5角ok?

收到劇本 同琴日一樣半0全3

G持

獅子快手第一球

貓叫快入

G CHI

好撚悶 係咪開左波

10.5s boom了

野味貓禁屌唔入

新來波台咪jer

又半和

敏蛇半和又中

Nba ok

如果想飛不要等

馬會半和

水手個龍幾勁

穩了

神奇更衣室

半大

馬會咁快開1.5b

又死

半大呃錢

呃咗幾日

有角未

想入 但都係等半場後先

貓叫

係
唔再買半大

可以笑的話

一唔買就會中好似估到你買唔買

吊 波有冇咁難入

不會哭

爆C未

場波都幾悶

半大只需...

刷角未

C呢

琴晚荷乙得一場半大

我這樣討厭

仲有兩場 點大

出年先

成日d波都妹下妹下

2020仲買___

能共妳hoho地相處

15
c完ok
?

冇入球冇角球和和氣氣

定啦

勁中 我了

兩隊踢緊乜撚

3格角？

科拿自己落場踢啦

半大退飛未

收左d利是 🧧 點部署好

角大已死

又無國際賽

4c了

5ccc

支持野狼disco

5c

嚇撚死 以為入左

冰啦咸家產

想夾下角都無足水

識買了

下半等陣 1.5/2b高水小小果陣搵位入

奇蹟兩球都無

輸

場場都半00 賭閪咩

垃圾又唔入波

半大走得好安詳

澳職買角細

入波未

有冇水手貓叫link

尋日d野味贏哂
野貓你唔係贏唔到呀

冰啦 咪刷

半大手足叫都冇叫過咁

應該上幾場就ifc左

今日唔得了

半場神奇6角 可以嗎

個個都買細+和啦

睇LIVE睇到差D訓著左

貓叫拎返你上場殺山雞既實力出黎

好撚廢

貓叫入波 10 1 派我 100

半主慘死

大力水手！

貓叫狂射但水手都好穩

想買入球大 唔知使唔使驗腦

新一年第一場就輸撚死你地😅😅

廢鬥廢

斷腳未

你水手?

垃圾波

兩隊一齊斷

是

一敏半和cashed

冇腳中龍

垃圾入波未啊

留錢下一場啦

一敏場場中 做乜9

兩隊垃圾波 唔入就刷角 咪係到 差波

10.5c b cashed

666

原來皇賭買半大10.5B

又中

一敏 = 廢言康復者
唔再廢UP, 所以而家場場中

我敏b

半和第一炮成功

兩隊垃圾冇入球冇角球
半0全0/半5神9既距離近一大步

早d出飛啦

上個post出左

好早出㗎

過左時間先出

屌原來同皇賭會班人同路

多數最後先買

兩隊垃圾

等1/1.5b大啦至少有一球今場

佢出個時仲有得買

1/1.5b 得一球輸半wo

2.5b完全一d都無得叫

場波悶到仆晒街
最多係後場傳波

咁你記得買我對家

連續三場都半場0:0 識買了

仲係頭十

10.5s 頂多陣

等到變化石都未等到0.5/1啦

兩隊加埋近60場得一場開00

有無手足all in 柏斯

今晚買唔買李城

唔洗驚

你係咪一敏黎..一過年變晒 竟然有分析

受讓會唔會太易

不了 一陣連C

水手冇12m唔識贏

1.5大上船？

gel硬啦

Chow臨尾又會6連c

冇2倍以上唔抵買

中

合理

十分贊成

入咗未

小注貓叫下一球先

仲未

兩隊唔識連c好廢

我基層

快少少連5c

佢毒能

客fg?

No goal

我下面所有人輸撚死

我都想入

666666

新年流流搏hi?

jumped

-5c

屌你老母使擇日？

10.5頂唔住

水手穩

獅子入未 有少少眼瞓

冰封角球

水手fg 初一注

場場開細點玩

角大針

gun

6c

ho

1.5b足水都買唔落手

10.5大c 準備收米

我想等0.5

水手冇個識射

本身想allin2.5b 初盤
1.57水

好彩

做少d陰質事就好彩

又幫小精靈燈

-5c 刷快少少大年初一 求你

等斷腳

水手無個識射
低水呃on9

除非水手又打假
兩個og，咁又唔出奇

佐敦梅利入未

今日啲波搞咩 全部唔入波

新一年和和氣氣咩

5連c

10.5b?

下半場似來料

新年第一場波就走盤

快7777777

11.5最大果格 叫左10.5先

開埋0.5

買左咩

奧當路雲快入 叫緊幾飛

水手威番次黎睇下啦屌

0.5/1b 出現

又無角

6c
10.5c

師兄們 想問下馬會投注站今日有冇開？

1.5b送錢 快買

又中柱又護空門

邊隊

屌你水手咁都唔入

11.5b好吸引

又9射

新年整場角細癲撚到

咁都唔入

咁都無角

DLLM點撚賭

唔入比人入

兩邊d 埋門廢到

係咪廢到咁 2邊都唔識射波咁 勁多機會

2隊d把握力閪撚到

95b

10.5大得啖笑 都唔好話11.5

成場 妹下妹下咁

樓上冷氣機整返好未

咁多人閂都掃把腳地波 腦有病

1.5b 有3倍試試佢先

冰角冰到

兩邊落底出地波呀

兩隊都唔想入

0-0不如唔好踢

角呢dllm

唔好0:0完場

抬頭吧 相信角大定能飛

中間成棚人又入中間

半5全6易能到

一敏10.5s又中

又冇球又冇角
做乜鳩係到

有名你叫
中出水手

唔中出唔通外射？

比下連c先啦大哥

新年流流 係時候要幫佢地開年

冰間教會

中岸水手 第一球

無晒角

人地有肺炎 班友有腦炎

咪 我要左獅子

玩咩呀。又停c

10.5s gel

高與低

俾兩隻嗌下都冇

飛走了

all in 0.5/1b

波角都無

咪係，比隻叫下都好

快88888

7777

水手禁屌

貓叫個矮仔前鋒真係好撚廢 乜都做唔到

8 9 10 11 goal

水手快入

水手成隊都冇撚用

準備針3注

0:0 ft?

大波大角貓叫？

水狗個球場兒戲到

一4 C

有既
叫！！！！！

-4c

又0:0 成班垃圾

11.5s腳震

差3 我比齊
再幫叫

水手盤 fg 1.5b

0.5/1b 新年財?

半5全8?

0:1 goal未？

8888

88888

8888888

差2 我比齊
再幫叫

0.5/1b 鼠年第一注

888888

11.5b有冇得叫下

差1 我比齊
再幫叫

啱啱場墨假00完場
唔通依場又場想00完場？
一團和氣

我都想

救乜撚吖

99999

9ccc
9.5 1.91 買唔到

9c？

999999

9.5s 24

999999999

9c

2 more

有了

chow 出下力喇dllm

咁多人數角

買左客ng

澳假唔買角，有咩好買

0.75b 上

快啲刷角啦

-2c

+1

11.5b ok?

2 moreeeee

Two more

水手好勇

0.5b 2.07 allin?

10.5

-2cccc

9.5b快

新春第一炮

無啦啦上晒電咁

再追多注 11.5

Cls仲係00

貓叫貓叫

唔入有9用？

我們一起學

病猫

劇本係客先人

11.5s gel

貓fg#2#

中gel 咩
cashed 啦

係咪會和

10.5 大cashed

冰撚住角唔該

差1cccccccc
收齊再幫叫

Ccccccc

角角角大

獅子搏兔 比力

連c

水手上呀

墨城原來有susaeta

It’s my show time

即場獅吼第一球

可以重注

入球球員：奧當路雲

上！

水手w

秒針...

咪亂來

又停角

新年流流 放過手足啦

差1ccccccccccc呀

屌 兩邊係咁交失波

唔入波踢黎把撚

11.5b...

有奧當？

0:0 9 c ft

屌你老 角啊

澳假 80分鐘都冇響過

cccccccccc呀

應該會有絕殺

刷多兩角 就完啦 屌

病貓上電未

仲有十分鐘比布里獅烤

就來係絕殺時間

2c呀

90分鐘比兩個12碼未

9c ft

比左c先啦！！！！！！！！！！！

齊來學貓叫

墨超又無波入 澳假又無

0.5/1b無限送錢 快買！！

係水手兩球12m既時間

水手入到未

場場細波00點賭

有冇人買10.5s 睇黎頂到

又開1.85 10.5

0.5/1大
各位手足上船

空難重心

你又黎呀

咪撚冰角啦

貓叫入波啦

頂唔到了

角呀 個個求你比呀！！！！！

chow 入波好嗎

不如試下比左10.5 再諗11.5？

咁不如試下入波先再起角

9.5s冰住

比多幾隻

無入球 10.5s 腳震

比左95b 再比埋其他手足

俾隻嚟嗌下都冇

射啦垃圾

比1cccccvccv

咪係 比隻黎叫啦

快買0.5/1呀！！！ 送錢咁送！

人生注 10.5s 搞掂

初一就整場0:0出黎

叫都無得叫

奥當走撚咗 專噏啲唔存在嘅人

隻牛d 走位柒到

6連C有未...

水手神奇絕殺未

睇個樣神10完 唉

鬼佬唔係

比個12m啦

-2c dllm

5分鐘1c先

屌9.5b都要死？

0:0 9c ft

成場個盤都企硬10.5咁滯 似係

已經冇可能11 12 角大手足針先

絕殺未

冰住

加時刷多隻啦

0:1

終於

貓叫goallllllll

01貓叫

刷多兩角未

Chow

0比1 刷！$

0-1!!

刷角呀水手

0.1

貓叫

頂到完場

獅子！

叫到2角未啊

獅子fg 0.5收錢

都話chow 正氣球隊嚟

Goal

吊小狗又輸

講到口臭 希望有人信我

屌 買水手輸鳩埋 有冇咁黑

水手真係究極垃圾

咁樣入

Goallll

陣間水手就兩球12碼

貓叫頂實0:1

水手廢到

多謝水手後衛

屌 no goal 咁都頂唔住

chow gooooooal
神9完

原來係水手連12M cup戲本

水手刷角呀垃圾

粒波咁撚慢近柱都入 咩龍黎

On9

炸你老...

我獅

絕殺就有
絕殺角有冇

0.5/1b cashed

1.5大 重燃希望

抽我

入完刷角

唔刷角 抵撚死啦

射到水手

比角

入多粒呀 求下你地

妹到輸 肯比3c未

頂得實就即抽

快快手黎個雙角完場啦好嗎

空個西

又停角屌你老母

水手無降班真係好離諳

刷孖角呀

水手ng 快買

話撚左澳假冇0:0

入多粒全格

goal !!!
話左獅how fg

廢囉

Ok

我岩中

又own goal
屌你老母同岩先普埃有乜分別
屌柒你地老母閪咩

好波貓叫 刷多3角

預測十角完

支持

要刷角了

補飛88

澳職聽講冇得降

10未?

仲有人買水手先係笑話

有錢收 10 1 50

我

比多2c啦

Me

求11111111111cccccccc

澳假真係假撚到

孖角

真係絕殺爽

水手準備入波 快買

慢慢叫啦 我行先一步GEL定先

ME!

-1有無？

0:2 10 1 100

水手反杯150倍

咁

1

神10得唔得

比多幾個角好嗎

仲有時間入多粒

好多職乞高手點部署

50

停廿幾分鐘角

水手兩球十二碼反杯啦

刷角

1:1 5 1 200

補4

手

主fg慘死

角呀

4分鐘 連C未

4：3 10 1 199999

新年第一注就輸

角先慘死

入多粒

10未啊 dllm 快啦

水手又真係幾分鐘都守唔到

頂多4分鐘

lk

完場未

+4頂實啊貓叫

比兩角啦

1c

10c 10 1 100

0:0 10 1 100

10c未

me

Chow咁樣都有平手盤開得出

I

9.5s震左差唔多廿分鐘

冰🧊

20c 10 1 100000000

有冇機追和

你

夾角失敗

比呀！！！！！！！

冇c 屌 又jump

追到和我乜都得啦

9角完啦

唔好有角呀

-2c fuck

新年第一日輸晒份糧 爽

頂實個單

3k 11.5b
想哭了

屌 入未

Q

2分鍾! 頂住

頂住呀獅how

幾c

1k

快

場場半細 點玩 水手又輸on9

屌你老母 唔係又求20分鐘呀

貓叫頂撚實

師兄買咩黎 做乜咁搏

連續買中兩場輸og
係時侯準備收爐唔賭了

個po原本推得慢到
家陣

貓叫頂實

唉

巴打可以抽未

絕殺角呀！！！！比呀！！！！

屌佢老母冇角

快撚D完啦屌

琴晚針到而家

幾角

0:2 未

屌你成面紅 嚇死

絕和劇本呢

唉角大收皮

2隊快啲死
0比0又妹 0比1又妹
妹你呀媽死澳閪

初一就輸波

9c完dllm

dllm 11.5b
輸3k

澳假唔係好撚鍾意刷角嘅咩

半5全9劇本cashed

70分鐘開始停c

0:1 9c ft

水手大船

呢場波難頂到嘔 大半時間每10秒就有人傳失/控失

做乜撚。。。

無啦啦JER鳩我下場慢慢嗌啦

屌你老母 失控呀！！！！停20分鐘分
死啦柒撚

thx貓貓

獅子收錢

on9 烏龍波

都過埋年 仲有人買水手

唔撚係呀

水手呢隊賤種波 幾時降班呀

新年第一場就咁正氣
CLS澳職

一敏勁中

半5全9 on撚鳩

角大死哂未？

一見到有人話賭皇會揀左9.5b 即買10.5s

想問賭皇會Tg係咩

輸咗十萬 點算好

好彩一早買5k貓叫贏
而家輸3k角
都算打個和

屌那媽

呢位巴打十分鍾內留TG 逾時重抽
呢個PO LM可以補個一個位

笑4咩

Same road

1630 追返

91.6%勝率jump

im

鵝鳥

炸 var

你一早入左LIST啦

推走佢！

Var 我了

1:1

彪哥又出水?

唔比佢睇到

買廿萬光輝

真係睇唔撚明水手幾時先發功
佢點cup墨勝架

補 $500 咁少？

炸左

LM

var confirmed goal

假波

恭喜同路手足 齊羊

屌你老母！！！！！！！
停20分鐘角咩事

一人50 ok?

86分鐘個球

你買咗咪停

真齊羊

早餐注gel

點解澳假仲未派

如果下場澳職開唔到3格
10 1 含+吞

等陣all in 大波定大角好

10.5s

已經入左比個位中獎手足了

等陣唔似有12c喎

主啦

光輝全格10 1 100
唔講啦 呢幾日真係贏得幾開心
希望派到

早知買獅吼Win好過買柏威廉

蘇蛇都要追數？

傻閪你咪mon post囉
成隻跟尾狗咁

恭喜

初一就要開鳩水手年

敏蛇又賺幾多
連續被og迫害
唔撚玩平手盤了 比狗玩

年初一必中重心墨爾本城上盤

有人想睇分析再講

咪係，打靶仔 又冇角

講左死全家

我見到光輝受讓 驚左

笑撚死 年初一就比水手開年

澳職mc go

爽死 chow fg加盤
有冇人想要1630心水
全日重心

墨城角細100% 新年流流跑都唔想跑

4-0入咗注悉尼青年-0.25 ht 5-0爽

430如何部署

水手同噴精一樣 寧願skip

下場大船係咩

寧願買水手對家

新年流流咁搶口

野味+1.5s gel

上次勝利 2個12m比水手反勝

多謝

呢場一睇就知墨城 不過唔買 唔想買珀g對家

貓叫好波

真

玩即場角大算

皇賭下場又買半大

新年第一日未贏過
1630買左柏g 大家睇路

唔似大角喎

我都係咁諗

買墨城等驗腦

識做

2020 仲買墨城 驗下腦

覺得今場得半3左右 想半場入 話晒上次2隊打都14c

佢地要場場追到開到半大

班撚樣煩到

光輝11.5 重心

咪撚迫鳩害我大波啦

得了
珀斯100%

姐係我場場都唔買得半大

好彩未買

b?
唔似喎

墨爾本真係唔會輸 信我

似墨城
12月主讓平半輸0:3 今次仲讓

20.5s gel

唔會輸 和左佢下盤有錢收

今場skip盤了即場玩角

SAME 好難買 想入10.5b

無琴日兩場動物咁易食

你買咩?記得買我對家喎
我都係個種燈閪黎

柏g爆c了

958

珀g正氣左好耐 感情角度 我死都唔買對家

962 中

畢蛇你咁勇

連續3場作客入波對上一次交手又入波

仲要墨城14場失22球

970

1001

死基層買左咩

974

希望兩隊鬥攻，今日前幾場都悶到痴線

祝大家身體健康

13

贏爆馬會

大家贏多d

利是注？

990

呢場要開大啦掛

有冇人派利事比我

求派

1001？

998